有冇人覺得侵侵唔認輸唔祝賀候任總統拜登當選，好撚 pussy 小氣唔得大體？

2016年希拉莉都有祝賀侵侵， Bernie Sanders 初選輸左都會支持拜登啦

原來你like俾人屌完條女再遞condom俾人

人地出術先贏
係值得恭賀的嗎？！

法院有話佢出術？

開始出動輿論機器抹黑trump 啦

法院話唔理

自己睇多啲新聞
睇下多方面新聞
思考分析發生咩事先啦

啫係冇

睇多啲大紀元 聽多啲連登專業分析啦傻仔！

新聞 我只信郭民貴、大紀元、袁爸爸同時事台

拉